名采 20201113 星期五 蘋果日報

名采 20201113 星期五 蘋果日報

路透社
10小時前
余英時該怎麼說 - 陶傑

Grappa's QRE fb圖片
10小時前
CIAK憶舊事 - 左丁山

10小時前
好壞的一個性情中人 - 林夕

香港警務處Facebook專頁截圖
10小時前
Facebook點解乞人憎？- 馮睎乾

10小時前
福肉（七）- 李碧華

10小時前
國進民退 - 尊子

法新社
10小時前
很不人道 - 李純恩

10小時前
編碼芭蕾蓮娜 - 邁克

路透社
10小時前
別冒犯加拿大人！- 高慧然

美聯社
10小時前
老牛破車 - 蔣芸

10小時前
創傷香港 - 陳也

美聯社
10小時前
有限創意●女007與賀錦麗 - 余家強

10小時前
捕一蟒蛇，何誇之有？- 古德明

============

最Hit

30分鐘前
港版國安法｜回應中國在港強推惡法 加拿大提出多項便利措施鼓勵港人移民加國

許正宇指將上海及深圳交易所納入積金局「核准證券交易所」名單的修訂今日刊憲
16分鐘前
MPF染紅｜許正宇：滬深交易所已納入積金局核准證券交易所 今後A股可佔資產淨值逾一成

1小時前
疫情速遞︱港今確診回落增約6個案 2宗無源頭包括大埔街坊及退休男 衞生署不設記者會（附個案搜尋器）

特朗普禁止美國人投資31家解放軍控制企業，中移動、中國電信和華為等都中招。
19分鐘前
中美角力｜特朗普簽行政命令禁國民投資31家解放軍控制企業 包括中移動華為

4小時前
螞蟻煞停｜《華爾街日報》：習總親下令 終止螞蟻IPO

特朗普任期可能所餘時間不多，大選後仍繼續對華出重招
34分鐘前
中美角力｜中移動、中電信恐被禁美資持股 或形成逾500億沽壓 學者：投資者最傷

===========